项目开始于2018/11/02

服务器时间就是北京时间，没有时差。

测试链接：http://shilladfs.shjiaoai.com/demo/index.html
数据下载链接：http://shilladfs.shjiaoai.com/interface/excelout.aspx
清除数据：http://shilladfs.shjiaoai.com/interface/clear.aspx
 
FTP已设置好：
IP：106.14.16.157
账号：shilladfs
密码：shilladfs_123
（ 静态文件更新到根目录即可，里面的文件夹不要删除，接口调用请参考/demo/index.html）
 
（目前奖品设置、授权接口调试还在进行中，下午完成后通知你）

database:shilladfs 
username:shilladfs
password:shilladfs()
IP:106.14.16.157